[有圖]巴打有福！！！東張西望個灰衫記者好正

希望下面有圖

冇圖開Post仲要人幫你Post
睇黎伯母又滑又多水

蔣生大把女洗搞我老母咩